岩岩見到區議員派傳單,佢應承最小請一個義士,選到夠養2個人..同大量資源

所以約左佢幫佢最少20小時

邊區

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

南

同佢傾左一陣
其實選到一個都幾多資源

其實多架，一個月連埋津貼都十幾萬

係 所以真係明點解建制咁唔想選

佢話最小一個
如果458個選到一半
最小都可以請200個義士
同每個月有成兩千萬資源